{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046635",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 듀오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションは愛犬専用であり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、このような場合は全額払い戻しが可能です。 期間未確定による間違った料金は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約の際は、メゾネットタイプ、幼児および児童と一緒に利用する際は、安全に注意してください。 一軒家の客室にはIPTV/WiFiが提供され、屋外プールもございます。 ペット同伴も可能であり、1部屋当たり1匹のペットは無料です。 追加犬の場合は追加料金が発生し、ご利用の際には当日現地にて決済されます。 愛犬ドライルームをご利用の場合も料金が加算され、現場で決済されます。 駐車可能で、ペンションの近くには雷雲渓谷、興亭渓谷、金堂渓谷などの渓谷もあります。 周辺の観光地にはハーブナラと五台山があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数を予約する場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションは愛犬専用ですか？",
            "answer": "はい、ペンションは愛犬専用です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のためにチェックインおよびチェックアウト時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式での魚や肉の焼き方や個人的な炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や娯楽は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他のお客様にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による間違った料金はどうなりますか？",
            "answer": "期間未確定による間違った料金は自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプや幼児・児童の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプや幼児・児童の利用時には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTV/WiFiが提供され、屋外プールもございます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴も可能であり、1部屋当たり1匹のペットは無料です。"
        },
        {
            "question": "追加の犬を連れて行く場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加の犬を連れて行く場合は追加料金が発生し、当日現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "愛犬ドライルームの利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "愛犬ドライルームの利用料金は追加料金が加算され、現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地や渓谷がありますか？",
            "answer": "周辺には雷雲渓谷、興亭渓谷、金堂渓谷などの渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはハーブナラと五台山があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 795
    }
}